why呢到d人只識屌地產aa,而唔屌九發展商？

樓價貴，空間細，都係屌aa